其實cctvb新聞部好成功製造香港人對伊斯蘭教嘅仇恨

平時恐怖襲擊就大大聲話係伊斯蘭國做
永遠唔提伊斯蘭國係極端組織
呢d極端組織同耶教answering-islam網站「理解」古蘭經係一樣
人地信左千幾年都唔係咁，極端組織同耶教answering-islam網站就話伊斯蘭教可以亂殺人，周圍強姦女人
到Arab league譴責恐怖主義永遠唔報道
等人誤解伊斯蘭國=伊斯蘭教
達到其不可告人的目的
而自稱聰慧過人嘅lihkg會員卻信晒cctvb新聞部

利申：1.支持回人離開歐洲，返去中東住
2.細個被南亞人蝦得好緊要

yes

可蘭經 話唔信既人就可以殺啵

試但啦
反正低等人種就應該滅亡
唔理佢極唔極端啦

唔洗做新聞都知啦 實際係班人有強烈侵入性

一切都是因果報應

其實cctvb新聞部成功製造世界杯係現場直播嘅現象比香港人
你睇真d明明個天咁藍 邊係凌晨踢

係呀

實情係有啲天真無邪嘅人以為包容邪惡，邪惡會包容返你

戰場上可以殺

耶人禍害更大

人地信教點入鄕隨俗？

有睇其他新聞報道點會有咁大仇恨？

信回有好多壞人

你都幾矛盾wor ching

why?

路加福音第19章
27. 至於我那些仇敵，不要我作他們王的，把他們拉來，在我面前殺了吧！
28.耶穌說完了這話，就在前面走，上耶路撒冷去。

啟示錄第2章
20-23
20.然而，有一件事我要責備你，就是你容讓那自稱是先知的婦人耶洗別教導我的僕人，引誘他們行姦淫，吃祭偶像之物。
21.我曾給他悔改的機會，他卻不肯悔改他的淫行。
22.看哪，我要叫他病臥在床。那些與他行淫的人，若不悔改所行的，我也要叫他們同受大患難。
23.我又要殺死他的黨類（原文是兒女），叫眾教會知道，我是那察看人肺腑心腸的，並要照你們的行為報應你們各人。24.至於你們推雅推喇其餘的人，就是一切不從那教訓、不曉得他們素常所說撒但深奧之理的人，我告訴你們，我不將別的擔子放在你們身上。

用經黎講嘅話其實好多宗教都有類似嘅嘢
係爭在教徒係咪真係會咁樣執行
但撇開呢樣野唔講 新聞的確係有選擇性報導

8成蛔係遜尼派
而遜尼派就係原教旨主義
所有極端組織都係遜尼派
什葉派出得邊個恐怖分子

瓦哈比派係遜尼派其中一個分支
原教旨中原教旨
沙地王室大力支持
係未來根本係主流
耶撚係有原教旨主義但根本唔入流
而蛔教就係原教旨主義先係主流
唔可以話耶撚有極端就正當化蛔

遜尼派就係要完全根據可蘭經
而什葉派就唔完全根據可蘭經
一個8成人口一個2成人口
你話會出幾多恐怖分子

聽講可蘭經話周街d女人都係佢地
可以任砌咁話

係，呢個係cctvb新聞部想你知嘅
但古蘭經係咁樣寫
23:5 他們是保持貞操的
23:6 除非對他們的妻子和女奴，因為他們的心不是受譴責的；
23:7 此外，誰再有所求，誰是超越法度的——

好心你啦，不停幫伊斯蘭抹腳。
依家最大問題係嗰班柒頭完全根據係1000年前嘅嘢用係今日生活度啊。

聖戰啊有冇聽過呀？依家2017年啦仲要講聖戰。

1、男人可以打不順從的女人，直到女人順從為止。 《古蘭經》（4－34）你們怕她們執拗的婦女，。 。 。 ，可以打她們。如果她們服從你們，那末，你們不要再想法欺負她們。

2、男人高女人一等 《古蘭經》（2－228）男人的權利 比她們高一級 真主是萬能的 是至睿的

3、女人通姦要被處死（聖訓明確是石刑），男人通姦只要接受責備就可以了。 《古蘭經》（4-15）你們的婦女，若作醜事，你們就應當把她們拘留在家裡，直到她們死亡 。 （4-16）你們的男人，若作醜事，你們應當責備他們倆；如果他們倆悔罪自新，你們就應當原諒他們倆。

4、女人的繼承權只有男人的一半。 《古蘭經》（4-11）真主為你們的子女而命令你們。一個男子，得兩個女子
的分子。

5、男人可以娶四個妻子 《古蘭經》（4-3）你們可以擇你們愛悅的女人， 各娶兩妻、三妻、四妻。

6、女人作證只相當於男人的一半《古蘭經》（2-282）你們當從你們的男人中邀請兩個人作證如果沒有兩個男人那末從你們所認可的證人中請一個男人和兩個女人作證這個女人遺忘的時候那個女人可以提醒她

7、穆斯林男人可以佔有一切被他俘虜的女人，可以養性奴《古蘭經》（4-24）（他又嚴禁你們娶）有丈夫的婦女，但你們所管轄的婦女除外；真主以此為你們的定制。除此以外，一切婦女，對於你們是合法的

8、女人不服從男人就得下火獄《古蘭經》（66-10）《布哈里聖訓》都有提及9、伊斯蘭教支持對女性實施割禮《塔誌聖訓》的阿文版第三冊171頁，有關論述譯之如下： 溫姆.阿頓葉傳述：她自己曾在麥地納給丫環作割禮，先知告訴她：你可以做，但要稍稍切除，因為如此最令婦女愉悅，且容光好看，也最令丈夫滿意。

古蘭經吹到係耶和華親自寫，邊有得改？另外研究伊斯蘭教必須知會聖訓是如何收集

所有宗教嘅書其實都係垃圾，全部都係一篇一邊收集返嚟根本就冇正確性。難聽D講根本就係政治約束，只不過包住宗教嘅外表。

《古蘭經》第2章第223節說：“你的女人就像你的農田一樣，你可以隨時耕種。”《布哈裡聖訓》中，甚至于規定，伊斯蘭女性在性行為上，連說“不”的權利都沒有。

《古蘭經》第4章第34節：“男人的權力壓倒女性，因為真主令男人的地位比女人高一等，而且男人花自己的財富去供養她們。”

《古蘭經》第4章第34節說：“若擔心妻子不服從，就要適當提醒她（以真主的教誨），在床時冷落她甚至打她。不過若妻子表現服從，你就無權這樣做。”

《古蘭經》第23章第5-6節說：“信徒應該堅守自己的私處，不過與妻子，以及那些被合法佔有的女奴發生性行為則不受此限。”

《古蘭經》第4章第3節說：“你可以娶兩、三甚至四個女人，但如果你不能公平地對待她們，你就應該只娶一個，或者娶你的女奴。”

你同我講聖經都有啲咁嘅內容都好，並唔代表呢本書唔係垃圾。

香港比你咁ge左膠玩死就真

咁咪唔係cctvb新聞部、極端組織同耶教咁講「可以周圍強姦女人囉」

遜尼派和什葉派

你講呀

so called 溫和派都覺得要殺晒D猶太人呀

根本成個伊斯蘭教都係讚成殺異教徒
溫和派唔落手做但支持 原教旨個班就去入isis

屌撚你老母啦根本班友覺得女人低男人一等，男人可以任意對女人做任何嘢，女人只係男人嘅附屬，咁撚仆街嘅宗教唔通要支持要鼓勵呀？人地搵晒一大堆濕鳩《古蘭經》寫嘅嘢黎做佐證你又無視，同張超雄一齊死撚左佢落地獄啦仆街含家剷！

喺街，返到屋企先睇到

收撚皮啦 作藉口都作個好D呀

1.妻子和女奴呀，唔係周街遇到嘅女人
2.紅字證明你係小學生
3.佢有d經文我都引用過啦

痴線，唔通喺街播youtube?

我仲用緊3G添

1.伊斯蘭教無婚內強姦，但唔代表可以周圍強姦人，你引用呢個例子錯誤；
2a.你又知個女仔係溫和派？
2b.有巴打搵過資料，話中世紀回人對猶太人不錯，要殺晒猶太人嘅係耶人。唔知你知唔知希特拉係耶人，殺猶太人係為耶穌報仇；
2c.近代以巴衝突，你殺我、我殺你，細路都唔放過，所以回人仇恨現代班「猶太人」（信猶太教嘅白人）已經不一定跟古蘭經教導有關

可蘭經有章節係可以強姦女異教徒

《古蘭經》

第8章第1節：他們問你戰利品（應該歸誰），你說：「戰利品應該歸真主和使者，你們應該敬畏 真主，應該調停你們的紛爭，應當服從真主及其使者，如果你們是信士。」
打敗異教徒即為戰利品
女既可姦男既可殺
經上係咁記載 更加有人咁做
無人屈佢地係事實
唔係100%穆斯林係咁
但有80%原教旨穆斯林都認為係無問題
唔好用聖經比天主教講既實行既大部分都係新約文明好多
佢地原教旨同野蠻人無分別

仲講咩醜化

點解釋到在現代社會非戰爭期間都可以對異教徒女姦男殺？

You cuck